中大討論區第十四回之木星美沙啪啪啪

乜野標題黎

整唔到綠色標題

讀完fin tech 做金融才俊

俊邊道俊

pish

得22分好想試下放

放咩

fin tech

屌
咪撚亂講
美沙唔係我條仔

屌你老母 我有仔 咪亂講
條仔唔撚係美沙

新科? 放得過呀

真心？ A1喎
諗緊放science定呢個

我純粹覺得新科會有堆人驚有伏
所以第一年收分會比較低
所以A1擺黎搏下都有機

你想grad左做咩?
你對邊樣有興趣d?

點睇個科都是垃圾

乖啦 櫻庭葵
我就係木星個男朋友 有咩當面約出尼講
咪縮係個Mon後面自high

咁咪更加穩入囉?

Bb

讀完出嚟做垃圾咩？

你開過既post好好笑

你上次食飯又無覺得佢咁好笑

Science 就major physics

咁放fin tech啦

對唔住 我係有些少智障

有無巴打女朋友唔比你打丁

fin tech同seem 個分別係邊

標題做乜鳩

入科大 悔終生
CU engine更稱心

seem起碼係engine
pure science去科學園job fair會比人以為想做management post

me先係智障

When they talk about STEM, they always mean TE

我tg係 Tony0907 快啲搵我啦

唔智障都唔揀我做你條女啦

科大engine >>>>>> 中大engine

佢咪又係打

出賣男友系列

明明個post係佢用我手機開

係佢條傻鳩死要係個post 話係我條仔

On9 係你唔撚信自己開post ask

唔怪得咁襯啦

下好撚大分別喎
fin tech根本唔係一門科目

好似將一堆野炒埋一碟咁
但我真係想做fin tech 既工

Se有financial engineering

真係做fintech既一係學歷好高(PhD)
一係外國讀完書畢業入startup

你話你想做fintech既工, 咁你想做啲咩? 有邊間公司想入?
定係其實聽到人地不停吹噓fintech就話想入?

利申: 公司有搞fintech

同fintech完全兩回事

好耐無見

成個post 做乜鳩
上左神枱嘅只有改b
其他垃圾咪撚騎刧中討

both on 9, 係 forum 傳情
定係同一個人 ？

同一個人
佢條仔係美沙

on9得過你

係forum 傳情
羊肉同熊頭都有做過咁又

我撐你呀

蝦毒撚

一個人飲兩杯囉 唯有

熊頭做咩都會畀木星抽起黎吊打

你兩個一齊飲咪得

我呢兩日對住個舊post係度等人講野，啱啱先發覺原來1001左

今晚遊船河釣墨魚

生活多姿多彩

利申 咁多年都冇去過

去過一次
窮撚今晚要忙住揾天橋低瞓

屌，又食日本嘢…

美沙話授權我mon post

成日食好野
我第時日日食廠飯咋 好提子

Mon 住佢嘅木星？

叫美沙直接上嚟啦屌
男人老狗

你第時日日食仔啦

扮工啦你上連登

明明做黑絲秘書，扮咩工廠妹

Ching miss you!!!!

扮工啦你

做緊老細隻狗

唔知老細有無mon post
有嘅係到say個hi 先

佢話比木星飛左唔想上水

慘

你兩個收皮啦

效果絕佳！
藤堂美沙倒下了！

我頂住美沙巴個位先

做兵？

狗也不屌
美沙巴正一on9

my face, my fate
洗煙通就有我份

聽講你係靚女喎

傳說既野你都信

你係邊個

保中討反木星大聯盟成員

洗老細既孖煙通？

屌你啦

對我冇用
得美沙呢啲廢柴
先會比你一招收皮啦秒撚左

哦

誠邀各路英雄加入聯盟
加入方法好簡單
Show Blocked User - 我來自木星
搞掂 還我清淨中討

邊位同木仔咁大仇口

算啦 唔踢爆佢
俾條生路佢行

一早block 左

點屌架

好耐冇入post 轉個眼我都變老鬼了

下年終於都畢業啦

咁快冇得玩
化學系MK妹今日有冇去

都唔明d人點解可以咁夜訓

住宿舍12點訓係我極限

渣ga

我估你係肥狗

最早12點瞓

hall大把人朝早訓啦

仲以為我已經做得好明顯

知我係邊個嘅麻煩高抬貴手
唔想再開funson

你唔想人知但又做到咁明顯...

之後再開你就唔會知係我
今次最主要想洗開po history

殘害緊身體

grad完仲有三四十年比你慢慢殘害
咪當熱下身

唔明白點解d 人要咁夜訓
利申 住宿 十一點半訓

番工咁早醒唔係應該早d 訓

一個月支出幾多先叫慳皮
求在職人士答案

原來山區巴打有宿
夜訓唔係趕功課就係玩hall活動好似係

打燈，就咁樣抛個鈎落海，餌都唔使…

有得返去訓先算

上岸，歸家

你收入幾多？

是但啦
返工已經唔再須要精神啦

是但做囉
Who fucking cares?

壞掉了

兒童姐姐

思覺象.jpg

好 瞓一覺就無事咖啦
Night

收入多少 應該同支出冇大關係
想挑戰一個月 用少過兩千
係咪會餓死

快d 訓

咪自己計下
早晚屋企食 食晏40-50 車錢20-30乘返返幾多日工
想去盡啲自己帶埋飯咁

支持
下年我畢業都挑戰下先

一開始返工 捱夜續戰力就

你又日本exchange咩?

依家中討post已經成為左木嬸既天下

定係你就係美沙?

屌

一早就係

咁樣開分身會唔會有少少on9

美沙不嬲都on9咖啦
基因遺傳啫

遺傳咗on9基因俾我

其實一早預左
想分返開中討ac
同埋之前ac爆得太多野太易比人起底
新帳新開始

對唔住囉我on9 ok??

對唔住大佬
你on9其實好得易

意

我都係
所以真瞓!

人又毒又on9
冇人理先要上黎刷存在感
我明我真係明

出黎做野 落下老蘭執到兩件嫁喇

唔想我係度可以出聲
我即刻消失

中討冇咩所謂喇
都完左喇

話你on9姐 木星on9咗咁多年咪一樣喺度

又講左啲多餘野

讀數學要靠瘋狂minor嚟拉gpa嘅人路過

Gpa 無意義

唔使俾家用，唔使還 non mean？

每個月儲2000 就話姐
你家用當你三千
保費又成千（唔買就自己病痛自己捱）
學費唔知你點喇 full gran 就冇野 唔係又當成千
交通冇學生優惠又當你五百至一千幾 睇你洗唔洗過海乜乜乜
食飯呢 ？ 又一二三千（睇地區 我果頭出去食 at least 40一餐 買米粉/帶飯食另計）
出到黎就唔係咁易話圍喇
成班同事一齊去飲都洗左三四舊水座底喇
除非你連社交都唔搞

每月自己淨係食飯都幾千…

中文大學宿舍去年3名女生於一小時內，先後遭陌生男生闖入房間，其中一人更遭男生用手袋推面，嚇得花容失色，事後男生被發現仍在宿舍大樓內徘徊，因而被捕。警誡下他稱犯案的刺激感覺可紓緩學習壓力。就讀中大物理系三年級的男生昨承認遊蕩及普通襲擊罪，准保釋候判。

其實係
啲人同我講工程師無女原來呃鳩我
唉

咪係
美沙唔好咁介意啦

你有米牙
我窮撚三餐食屋企 畀多d 家用算

我都有返屋企食 ga
我都係窮人，只不過返工有收入

我所講既兩千
係純自己洗費咋，家用同loan 都未計

覺得份糧好唔見洗

你班糧都唔見洗...
我都係收收皮先

intern 果陣唔洗比家用 又唔洗搭車錢
食飯又平 又唔洗買保險 唔同架

公平咩

冇左學生優惠好甘

我無俾家用呀
我搭巴士返放工
廠飯唔是成日食
我都無買保險

呢個真

下年報grad e啦你
個個engineer 都有女
你就會係其中一份子

琴日成team人食飯
全部男嘅最少三份之二都戴住隻戒指

何以見得

有得揀一定揀金融才俊
邊個會撚工程界死毒撚

身為一個痴女
緊係stalk 咗老細們嘅Facebook 啦

無呃你
真係個撚個都有女
你個邊咪一撚樣

只要你係engineer 你就會成功

正如銀行有好多錢一樣

我都係engine 仔
我幾時有女
幾時有女娶

屌呀
講極你都唔撚化
你靚仔又後生過班工程佬好撚多啦屌

人工多，支出都會多左

供埋樓就...

第時美沙出咗池
就得返我一個on99 係到推post 啦
希望老細唔好發現我user name 叫咩啦

你打緊呢段野個陣應該自己都笑左出黎

你唔識我先咁講我唔怪你
算啦唔討論呢樣啦

生左仔，請左工人就…

無首期 無父幹 完

請工人...
Ching 你真係rich

你都唔俾機會我識你

請得多數都係父母都做野
冇時間姐點會冇錢

在職貧窮有無聽過

生完仔 又要供讀書 保險 同大陸細路爭學位
唔好生好過

你intern個數都高過條線

生仔應該唔使諗住

好旺

好灰既討論區

應該搵人數下有幾多個

咪又係我地三個

hi
成班on99

又改名

都係我老婆

你咪又係

sorly牙大佬

唔關你事
我中文得2

生個仔出黎咪即係玩鳩佢

條線係幾多

想生
唔生仔好難維繫段婚姻

我識單性繁殖再考慮

科學家

何謂「就職貧窮」?
社聯對「就職貧窮住戶」的定義為有一位或以上住戶成員就業的低收入住戶。而低收入住戶則指，按住戶人數劃分每月收入少於或等於全港相同人數住戶入息中位數一半的住戶。
現時一人家庭的貧窮線為 $3,275；二人家庭的貧窮線為$7,100；三人家庭 $10,000；四人或以上家庭 $12,000。根據統計處的數據，本港2007年有約44萬戶低收入住戶，當中接近五成 (46.0%)，即約20萬戶，有一位或以上住戶成員就業。此20萬住戶即為本研究所分析的對象 ― 就業貧窮住戶。

咁outdated嘅

你都高過在職貧窮喎Ching

幾時有話自己在職貧窮

請受小弟一拜

你咪mark 低個range

自己洗費平均二千都冇

你拍拖都AA㗎？

睇隔離U啲po好多學術討論

中大邊撚度係傾讀書
傾下幾時食weed 好過喇

點解唔去學術台？

學術 番學都傾飽啦
同埋好多畢左業既人係哩度

你唔AA架?

呢度既人經已看透世事

A呀
但有full time 應該唔A

多謝大大

唔係潛晒水咩

屌 放閃狗

木星個仔叫咩名？

睇邊個嗰排搵得多啲姐

但木星543.8

李星

係囉 照計搵得多果個比多d

生咗再撚

唔想笑自己
但係係547.8

幾時陪我打機

凌瘋個case 點都凌瘋多

鑽石王老五

唔撚係呀.jpg

拿條數唔係話一定要一半
同埋拍拖下下要計條數嘅
咁你做毒撚好過喇
當然前提係條女唔係港女一味要你畀哂

所以應該唔計
最好條仔俾曬
利申 港女

做木星條仔真係辛苦

太大食

i mean 食太多餐

其實係
係我唔啱 害撚咗人

555555555555555555

一餐已經547.8 仲要食多幾餐

濕濕碎啦

事實我連晚餐都無食

飲水都飽好似係

食咗枝Haagen Dazs 雪條
好彩屋企有

其實要男仔追女仔呢個concept根本就好有問題

每次睇呢啲post都sad到仆街

都係個句
你返full time 著老西落老蘭 啲女排住俾你屌

我次次都覺得呢d post 好垃圾
其實條件好公平
女仔靚，男既有錢，咁雙方條件對等。
女仔唔靚，搵個冇咁有錢既男仔。

最撚憎d 男人又要呻d 女拜金，又要只追靚女，一啲柒既（譬如我）就話唔會追

唔好亂咁用柒呢個字

自信啲

生得醜就是要努力讀書，自己搵自己洗

你都醜咁我係乜

女點都好過仔…

後生咪係

好有道理
我buy 你
其實都係明買明賣

$/q?

其實個po應該第幾手先係重點

不過呢啲地方叫春文都係biased架啦

起身了

早晨 咁多位

搵d 唔靚既就唔會有第幾手既問題

得罪講句
連登就係男人叫100次雞都得
女人二手就係死罪
咁款

打風了 距離又要被吹得好遠了

之前ptgf單野好多普通樣都出緊黎撈啦
雖然唔知真定假

呢度男人主場

猛鳩語錄都係

好多ig fb cap圖又話人做ptgf

你有個莊員好鍾意like啲for女嘅語錄

係呀

哩度仲有處？

有得揀咩？

做gym

Ching 咁重怨氣

巧驚驚 好大怨氣

ching幾時帶我去叫雞

組團去叫

做乜鳩

john唔john

一早un科左

其實我都係

John
我肚餓了

其實連登都越嚟越多 baby condom啲人

5p mk最多

等緊女朋友試鞋 你問我答

駛咗幾多錢

547.8

歐元就差唔多

Rich

你男友太rich

窮困呀

我都想rich

出現了

你兩個拍住拖上高登

做緊教畜牙

剪完髮
有預感又會比老母讚

唉前日你睇到個頭
都係近排剪 好柒

求自拍

死返5p啦

巧惡牙Ching

唔係呀

有西瓜食

蘭路雨偏似雪花
9up的你凍嗎？

攔

Sorly 唔識字
CRE 應該fail

下班了

好想辭職
但冇野搞 暑假

最後的暑假都唔要
去個旅行都好丫

食完牛放題已經feel到又爆瘡

我係你一定做廢青
係一撚定

點夠你547.8勁

仆街戒左半年牛一晚就出返哂黎

傳說話食避孕藥皮膚會好
唔知男既work 唔work

戒半年
我試過做過一個月素食者

其實都係食咗一次啫...

咁就俾你地講跑足一世

冇人講好似我呢啲新會然點會知呀
咁似64嘅

禾刀吾知咩系547.8
求榕樹下講故佬解答

547.8咪係木嬸一餐tea嘅價錢

一餐tea 498
加一咪547.8

試完記得寫上黎番個賽後報告

早晨

夠我食兩星期晏 慘

P仔

食過一次咋
平時返工食廠飯咋

成世人食過最貴就係grad din
都冇呢個數 是咪悲哀

連grad din 都冇去
連試呢個數都未試過

你地繼續吹啦

成班有錢仔有錢女扮窮

呢度應該得櫻庭葵巴打先carry到日日547.8

唔係喎tea都呢個價
lunch同dinner咪千千聲

扮工啦你 咁多嘢講

咪係

成村有錢人食個tea 都幾舊水

係囉 平時都無得食

Tea

九點先開工呀ching

木星巴串緊我冇錢食tea

木星擇偶條件
1. 每日請木星食547.8嘅tea

唉 我呢啲窮撚生活佢唔會明

佢搵仔定搵女？

九點囉依家咩

咪

我不嬲唔食tea 㗎
個次咁啱咋

岩呀 平時食正餐邊有咁平 你地唔好屈佢

冤枉呀

辛苦哂

應該...搵仔
請佢食

個個都真係認真返工

你估個個好似你咁咩

大佬教教下我行開咗

有人教
比人放置緊

抆咗屋企條電話線唔記得插返

你都識打language 唔駛人教啦

問題係上面班友仲未比實質嘅野我做

打language 唔算實際嘢？

睇下pdf同自己搵下exercise鳩打炸

原來你都咁無嘢做
Hi 5

本身大佬叫我幫佢打excel up 上system
講講下走咗

your show time

屌死啦 講咁多
大佬咪知我user name

無讀engg 1000
唔識用excel

Excel 點睇都係google 咪得

食好basic
Function 都唔識用個d

識

Vlookup
Index match?

三號波了

乜柒嚟

今朝已經係啦

google睇一眼都識

返工個陣一號炸
今日睇黎要食飯盒

來生不做IT狗

你係撚it狗

當年grad din 800 on99
唯一好在啲老師無嚟 夠high

800

貴到仆街

去飲茶

中學都學過 依家唔記得晒

學過嘅野就算唔記得
望一望都好快load得返點用

我廢囉對唔住

我都覺

成日食好野

開始好大風 好正

你都識講冇讀engg1000
咪慢慢學

計埋grad assembly props同grad lunch用嘅錢

但俾堆港孩fing撚曬啲錢

飲完

你咪又係無讀

食得多都悶

一齊

食飯冇帶遮先黎落雨
RIP

Hr姐姐遮你

仲以為一齊讀engg1000

關HR咩事

有得早放

1530

不過計hourly wage少左三粒鐘錢

1720

已經放工留名

放工即刻靜到

咩group

中大嘅朋友？

9upper集中地

中大朋友吹水gp

屌閪
聽日要返工

Ching 可唔可以唔好用咁多emoji
好撚銀眼

隔離post都要管

係連登見到emoji 會好撚燥

管家婆

🤤

Sorly 大佬

😱

有冇清明白我平時感受

Ching 有冇興趣call g

我明，我真係明
管家婆就黎著咩色底褲都管

你咁都知

你又知我口味

我有

巴打熟路?

我屋企都有管家婆
唔係同一位

連我平時要帶咩出街都管

要情侶裝？

我有呀

好想瘋狂比人管家

我囉

我唔會再走堂巴打管下你個木星啦

叫我都冇用 我都管唔郁佢

咁又係 太陽先管得住木星

改名啦

成頁紅字

扑左

個三個咁小上水唔撚計啦

木星嬲嬲豬啦

而加我真係病態mon po

你係美沙？

美沙死左了

Rip \|/

我都有
老細見到都唔怕了

Block 撚咗
好撚香討feel

Ching Ho ball

難分真與假

改名叫藍太陽啦

我老母幾時死呀

咁撚黑心嘅自己老母都咁

真係好撚憎我老母

call KFC 21800000

no ty

改完咪又係咁 少年你大年輕了

黎緊做fm 要揀學院/宿
想問下湯宿評價點
難唔難入？

google麥陳淑賢

anyway 入UC悔終生 善衡逸夫更稱心

你想入聯合？

你又上secret睇下逸夫女皇俾佢捉你一次就仆街

湯宿舊生呢度

新亞最好

總之唔好CC

人地可能想瘋狂assembly

返你老母個臭閪工呀仆街[black][/black]

同女女去assembly

咁惡架 返咪返囉

要返工就咁惡㗎啦

射波咪得

狗邊識射波

好彩屋企到公司除左一開波等車唔使見天

渣嫁

射尿我就識

唔好污染個post 嚇走fm bb牙

六月炸ching
返工啦柒頭

終於返到柯忽屎了
咁non ju fm bb都係fm bb呀

鍵騎後門論

Still 係fm bb

總之唔好入Uc 悔終生
入善衡住足四年
或者新亞好過

姐姐早晨

真係咁差咩
有乜唔好
比我揀多次應該揀shaw

俾我揀多次
我會再努力啲讀書入一大

但其實我已經好努力讀書㗎啦

一大

UC Fyp 食左兩舊屎 又要拉低gpa
Assembly 又垃圾
宿舍又殘 又多限制

拉高左 不過真係睇supervisor

agger 不過其他college應該唔好得幾多

湯宿伯宿幾靚喎 巴打咩宿
CC/shaw個啲就真係殘啦

入咗cu 食咗一百舊屎

得罪講句香港啲U全部一擔擔

連登仔: 非G5 Yale Harvard MIT 就唔好同人講你讀緊u

拿我冇咁講

連登仔講野真係有參考價值咩

Shaw

不過入一大有得玩fing JJ

專出on9 不了

quote錯

好想一齊Fing jj

湯伯就好啲啲
恒生房真係又細又遠
屈過一次 不了
最大問題係想帶frd 番去玩 (女）
最後去住ihouse 又近番學 冇人管

4間得恆生未屈過 咁鬼遠

恒生係三尖八角房
鑽石型既房 地產界荀盤

shaw啲房我覺得ok
二低廁所好乾淨
善衡個廁所柒到唔敢睇

玩細o個陣有組媽係咁叫我地唔好揀恆生
一黎好撚chur二黎唔夠其他宿靚三黎個位置

打code時間過得特別快

我做緊啲好撚on9嘅嘢

Jeng

願聞其詳

數緊light rail 每個turnout 用咗幾多次每日

見到有一大堆blocked user完全冇心機追post

how about me???

橙
又比人扑jor

扑咗好耐啦

櫻庭師兄做識行 餐餐都食咁好
好奇一問 右下果啲炸物 係咩黎
魷魚鬚好吸引 脆口又唔油

蛋散

who are you

桂花糖漿

指緊木撚

美莎

山區兒童係撚美沙

睇錯

佢都唔識我

邊個黎

男人一個
工程學院嘅同學

咁一定係死毒撚一個

留名等睇中討仝人屌你

唔是講緊美沙
男人老狗用埋啲咁嘅名唔係毒撚咁係乜

轉態轉得咁撚快

對唔住大佬

收工
繼續做狗

Btw Google 咗你個名
佢好丁過美沙

今晚打算出街食

其實要做狗 我都要出街食

hea左成個星期終於要還

有嘢做啦

佢真係十足十以為
我睇哂+明哂佢比我睇啲野
一野講左兩個月嘅project要做啲乜
玩撚完啦仆街

仲要話比我全權負責

Your show time
叻仔
其實我老細有嘗試過叫我做
但fail

我都想做project

開sem慢慢你做

RIP

食完

好想知分類帽分咗啲咩俾我

你hon g咁高

有錢

To 美沙
有咩方法可以溝到hr女同事？

等你出池飯啊

我幫手燒比佢

各位社畜早抖
-
得意なのは誰にも気づかれぬように
心押し殺すことそれ一つだけ

下sem 住ihouse
1-5 有咩推介

唔洗諗 一定揀3-5
利申 住過3,5

放假唔去旅行
有咩可以做

點ensure 到入到去3-5

做雞揾快錢

ebailly你post相嗰度是咪梅窩

會窮

兒童靚女嚟
會發達

早晨社畜

拍拖

冇拖拍

冇得ensure 入3-5
抽籤決定
5座就多外國人
3 就本地學生為主
4 就基本上postgrad 住，應該唔會分比undergrad

木星？ 會窮

參加美容瘦身療程，激光脫毛，之後等做少奶

脫左毛既豬扒都係塊豬扒，不了

佢男友幫襯，直接包養

其實佢男友可能冇掂過佢
淨係負責畀錢

點解你講嘢咁好笑

你講緊你自己？

身邊有冇人為興趣寧願讀乞食科，夠分都唔入medic之類賺錢科？

美沙算唔算

diy

講緊你

放飯

撚夠分咩佢

三字頭已經要拜

食飽飽
有人請

腦細？

其實得29

邊個同我講話你31

同學

Friend 子們揾我食飯 仲請埋

你啲fd子真係橙
又547.8

木星你係唔係我 friend 子？

邊有咁貴

我想做木星fd子

我以為我地係friend 子

未交form 排隊唔知排到邊

做咩無端端請我食檸檬

櫻庭葵巴打搵唔搵到隊尾

成班on9 搶住去做'朋友' 請木撚食飯🤔

幾廿歲人 唔好咁多幻想啦.jpg

等interview 中

咁你咪大把人要拜

加油!!!
In 邊間

美沙大大

做美沙同事

clone緊ubuntu

我話請都唔會有人理我

請我啦

我地office已經冇位

佢仲話networking 有空缺

...

請我食飯啦

點解你兩個做乜都一齊

我已經坐緊僭建位

位都無

靠佢介紹

你有時間先算啦大忙人

可能networking 有其他分部呢

係 佢入面分左好多team

In 美沙 we trust

美沙做咩工？

IT ?

攰到周身比人打左鑊咁
仲要未返得屋企

有冇english major知interview係點 會問乜

會講英文

IT狗取暖區

比人當cs+ie major咁撚

唔係 Fin tech？

final technician

aka IT dog

但你今生係it狗

其實佢唔係it狗

19號返it狗intern

木星你點知佢咁多嘢

shuuuuu
莫教人分妻

十點已經頂唔順 早抖

番工人士 果然好早訓

美沙係我

一路補習一路合眼眠

你已經攰到打錯字都唔知

係喎屌

痴線補咁夜

係咪關標題事

清冷靜啲 同木星拍拖又貴又麻煩 唔好呀

其實我唔知美沙係邊個
平時cdrom見佢同木星 咁

都係返tg 吹水算

美沙唔係我男朋友
做乜鳩

你講緊乜

唔是咩

毒撚冇野做先上黎R水吹
有得tg梗係tg傾啦ching

呢度除左二人對話仲有咩水吹
你覺得其他人搭到嘴咩

其實惡性循環黎
少人>自私傾>啲人走哂>又少左人

凌瘋兄想傾乜

agger 師兄好波

咁我潛陣水先

不如加埋你入gp啦

有木撚 不了

咁你玩針對
有咩好講啫

吹下水咪算咯
吹咩都得

胸去同舊同事食飯

九兒我送你去遠方

胸？大奶奶呢，睇過

今日天陰，微微細乳

你個波忽大忽細？充氣？

you are the sunshine of my life

點證明你係木星條仔？

鬼影變幻球嘛

自拍一張上黎

除左木星條仔都冇人講得出呢句野啦下話

BB

fking right

點解連你都要笑

唉

邊個夠你男友爭呀
其他人一講就比人分屍扔落海啦
你睇下美沙個下場

叫下春先

唉屌 呢個真
真係對唔住美沙

廢青生活唔知做咩好

Ptgf

點解冇人明我暗串緊木星

咪就係
除非有人好人妖

明寸咪得

放工

比著係以前我屌撚到佢開花都有份
而加？已經唔識發火

屌木星？

幾好笑
我比8分

over 100分

發生咩事

廢事自爆啦
真係黎我就

想問book課室（YIA個d)係咪一定要用online booking system？

而家應該仲得

點解七仔依家無咗玻璃樽隻十字牌奶

維記啦

因為人間的經緯總要轉囉

曾真心相信是永遠 一切是永遠

攰啦 有冇得quit game

一齊quit ok?

等多兩年先quit ok?
自殺起碼要供完兩年先賠

廢青

hi there

同未call我返工

我比個你位oj

唉
笑死

想笑下
求分享

major transfer

由咩trans 咩

鳩hea唔好咩

呢幾日開始好撚chur

乞食trans搵食科

hi 細乳

鬼影變幻球 時大時細

左邊大，右邊細？
買兩個bra拼埋先得？

識啲野喎師兄
買兩個不同size 既nude bra 再用中間個扣扣起
或者買大乳個size , 細果邊就sip 啲墊，就可以解決大細波既問題

棄暗投明

又係呢種感覺
好憎 真係好撚憎
How can I get rid of it

咩事呀木姐姐

木姐 做咩事呀

唔好咁靜好唔好

唔記得左今日星期六？

食左成日藥好返好多了

今日我個schedule 同返工無咩分別 真係唔記得

病咗？

mentally yes

心理病唔一定要食藥

聽日老豆節

今日食咗飯

聽晚出街食

+1

34頁了

落雨打機

打乜

爆po可以摺左佢

Sad

我會唔捨得中討
唔想上高登

你地有gp ez la

有冇人玩十連

無

怪物彈珠

冇玩手機game好耐

即刻聯想到個廣告把聲

老豆節送禮
然後去番pt

有冇人一起玩？
我有阿瑟王

下 咩嚟㗎
我係咪同世界脫咗節

搵下社服隊啲活動啦
不過佢地sem break唔知有冇搞

講普通話嘅

屌 落撚夠雨未

屌 落雨好撚麻煩

落唔落都係宅在家中

咪臭係 唔該聽日咪撚落

佢影響到我心情囉好無

不如下個標題叫

涼涼地有乜唔好

灰天會令到人唔開心
所以北歐/ Greenland/ Iceland 特別多depression

Yes
北歐 加拿大 英國 呢d 天氣真係
要去果到長住會痴線
反而鍾意南歐 美國西岸澳洲 天氣一流 有陽光

好想長住倫敦

正如某隻game個畫面成日灰色

日日恐襲
你住埋我果份

今日父親節，有咩搞

求之不得

到依家仲未去過思源館同敬文coffee shop
是咪失敗

思源館y1成日去

所有college 對我嚟講都係絕緣體
所以話 入中大根本就係錯

走讀同冇college冇乜分別
咁入咩U

有宿都同走讀一樣
唔玩宿舍野

美國加州
倫敦不了

未去過美國

入一大咪oj

一大要比人用JJ打頭

基

有冇人用JJ打我個頭

唔住hall 咪無jj打我頭

揾你啲呀哥細佬咪得

家訓 用jj 打頭

做木星巴細佬一定好幸福

屌 得啖笑

木星對 JJ 咁執著

你都對木星好執著

仲有兩個鐘先放工
想劈炮 但暑假冇野搞

劈完炮就好似我咁

你劈左炮咩

好似冇

有工返就想放假
有假放就想返工

不嬲都唔想返工

人地打工為錢
我打工...為消磨時間
唔似得啲人生活咁充實即係現充

有錢人打工為消磨時間
窮人打工為錢
高下立見

換位oj?

最慘唔是冇錢
是有錢但唔識洗

Oj

買毒品囉

租個ptgf 囉

呢度有冇人接job

@山區兒童
有人揾你

御姐系啱唔啱

dllm又俾人sell神學遙距course

讀完有乜用

粗長講完 我好想玩忍豆

其實身為一個大學生
有無必要一個暑假去幾個旅行？

大學四年去過兩次
睇你荷包深度架姐

儲起我會開心啲
利申 so far 都儲咗好撚多錢
同埋旅行去得多好撚悶

不愧係中討富婆

升大學之前應該冇出過國
老豆老母自私去多

你爸爸媽媽好sweet
好葡萄

我出世之後我老豆老母好似連單獨食飯都無多過十次

完sem 去左日本黎
想去下旅行食下野輕鬆下睇下野

一個暑假去一次好正常
但我見有條友已經去咗三次
駛唔駛呀

黎緊玩盡佢先

求手信

講故台好撚多偽情聖
見到人啲故即刻係到發癲

係時候考下中討古

高登有

睇你比人撚

求手信x2

不過木星你點都會同仔仔/莊去個grad trip卦
第時冇機會一大班人去

好大雨 落完未呀

冇去

咁鬼難就時間
自己一個去唔好

一大班人去
食可以多款試哂
夜晚有人吹下水咁

當然少人都好玩

你要儲錢搬出嚟人地唔使嘛

Shhhh...
咁大聲

唔緊要啦
而家比你地撚返轉頭

木星冇自己房

咪臭係

去一次咪夠
唔駛去三次下話

好久不見

三次grad trip

買咗維記樽裝奶

條友好似未畢業 我唔知

唔飲得奶體質
奶茶都會出事

對奶敏感？

見d 同學去左兩個月歐遊

飲親就痾

小智巴救我

維記樽裝

個條友係四定五月開始去咗三次旅行

十字牌真啲囉好無

有錢就是任性

而家呢個年代近近地去個旅行真係唔貴

條友去希臘 台灣定唔記得意大利 日本

好飲

喂你都好似去完冇幾耐

我去一次咋喎

富婆嗌窮

要求唔高既話 亞洲旅行真係平過木星食幾餐下午茶

滿足下啦 睇你又唔似係葡萄

祈求公司多d 派我出trip
冇人冇物 就最好出trip + 旅行

肯返強國大把trip比你出啦

很誠實

其實都唔錯 除左強國既廁所

發咗誓唔去蝗國

屋企人

無逼我

其實出trip返強國真係冇得避免
香港搵工如是
你就算外國搵工人地都係貪你識中文
最後咪又係比人的返強國傾生意/工幹

所以我打算盡早退休

我就唔撚信我揾唔到一份免出trip 嘅工
最多engine 工都唔撚做

startup請我oj?

對親人好 通常都會對老婆好
潛力股

對其他屋企人得啖笑

我傾起你個句會打老母

婆

唔識扮工咩

駛

冇乜其他人會咁on9架啦 珍惜啦

發覺自己真係唔識仔

字

待機呀
hardward組未搞掂

明明咁感動
點解要到個comment 咁on9

羨慕

爆po係咪執左佢

唔好啦 我開post啦

港女tone: you deserve better

個po應該再少啲人

下個po叫木星走堂啪啪啪

唔好啦
櫻庭師兄 數字兄 快啲上水呀

1001